﻿ Tuổi_Trẻ tặng bạn_đọc bộ đề thi_tuyển sinh năm 2003
Bộ tài_liệu này bao_gồm 15 đề thi và đáp_án của 4 khối A , B , C và D trong kỳ thi_tuyển sinh đại_học năm 2003 :
Khối A :
1 - Đề thi môn toán
- Đáp_án môn toán
2 - Đề thi môn lý
- Đáp_án môn lý
3 - Đề thi môn hóa
- Đáp_án môn hóa
Khối B :
1 - Đề thi môn toán
- Đáp_án môn toán
2 - Đề thi môn_sinh
- Đáp_án môn_sinh
3 - Đề thi môn hóa
- Đáp_án môn hóa
Khối C :
1 - Đề thi môn văn
- Đáp_án môn văn
2 - Đề thi môn sử
- Đáp_án môn sử
3 - Đề thi môn địa
- Đáp_án môn địa
Khối D :
1 - Đề thi môn văn
- Đáp_án môn văn
2 - Đề thi môn toán
- Đáp_án môn toán
3 - Đề thi môn Anh_văn
- Đáp_án môn Anh_văn
4 - Đề thi môn Pháp văn
- Đáp_án môn Pháp văn
5 - Đề thi môn Trung văn
- Đáp_án môn Trung văn
6 - Đề thi môn Nga văn
- Đáp_án môn Nga văn
Toàn_bộ tài_liệu này sử_dụng chương_trình Arobat_Reader . Nếu chưa có chương_trình này , bạn có_thể bấm vào đây để tải về ( miễn_phí ) .
Chúc các bạn thành_công trong kỳ thi tới .
TTO
